李東海同董之英呢兩條友算唔算比教畜搞到身敗名裂？

人人喊打